delivery optimization食哂我網速,可以點?

用緊WIN10
試過入設定熄咗傳遞最佳化,但係無用
入工作管理員強制熄咗佢
但係隔幾分鐘佢又自動開返
想入服務到熄咗佢,又存取被拒
仲可以有乜方法熄咗佢

打開設置
單擊“更新和安全”
在Windows Update下，單擊“窗口”右側的“高級選項”
下 來自多個地方的更新，點擊 選擇更新的交付方式 然後將滑塊移動到 離 位置，禁用Windows Update Delivery Optimization或WUDO。
將滑塊移至OFF，以便您的PC無法從Microsoft服務器以外的任何位置下載更新;如果您認為可以從網絡上的PC下載更新，請將滑塊保持在“打開”位置並選擇“我的本地網絡上的PC”

咪即係傳遞最佳化
我熄咗,但無用,delivery optimization照一路開食哂我網速.

搵定仔 一定快

試下set做計費網絡

係咪P過來 之前個張無咁大波架喎

已射thx